知唔知點解蘋果要掛血債票償係嘴邊，就係因為你地軟弱到唔撚敢血債血償呀

和理非—只敢血債票償
玉碎派—只敢血債物償

蘋果有撚講錯咩
明諷刺你地架啦屌

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

陳雲熱狗 又係時候出黎叫大家射落海

錯，陳云同熱狗都想你地血債票償
自己睇最新一期古惑仔
明話某班ＢＬＡＣＫ ＢＬＯＣ收錢做野
封面鼓勵大家多做人鏈等和理非抗爭

到底牛佬真係收到風，定係唔撚想再有玉碎派送頭送死呢，不得而知啦

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :